如果辱警罪成立 希望大家獄中相見

黑警咁柒咁戇鳩
出街俾黑警見到又話我唔夠佢柒侮辱佢

樣衰係咪侮辱？